一人一個令自己外觀變靚嘅重要知識

1. 隔離post已經講過 平時條脷一定要貼實曬上顎 如果唔係就會下巴後縮 (如果依家改正翻係會變翻正常）

2. 有冇發覺呢個世界有班人啲腳硬係粗啲，但係佢地上身唔係肥架喎。原因係佢地平時行路腳趾唔掂地下。
咁樣行路嘅時候就變成腿部受力而唔係腳趾受力，令隻腳變粗

3. 平時落gel唔好插入髮根，油性頭一定要洗乾淨。因為gel同油都會堵塞自己毛囊，令毛囊壞死。到時人越大就越少頭髮。

4. 拎把間尺同時掂住鼻尖同下巴，如果嘴唇掂到把間尺就應該箍牙

5. 導致暗瘡嘅唔係煎炸油膩食物，而係糖同牛奶

打J多， 樣衰

錯誤知識

呢個啱 研究仲話帶粉紅色口罩人地會覺得你更加加分

6. 搵條繩綁實肚臍嗰位，令身體習慣縮肚。可以勁短時間減左個肚腩

7. 近視眼鏡會顯眼細，令人無咁靚。解決方法係買雙面非球面鏡片，或者帶con

儲錢去整容

咁同泡菜有咩分別

Gel 頭啲造型品唔落到髮根點hold

8.每日堅持倒立2小時，同食100隻茶葉蛋，連殼吞。

會造成什麼效果

gel all back就自求多福
老左戴帽都得嘅

頭髮會黑d

很有用 謝謝

4. 拎把間尺同時掂住鼻尖同下巴，如果嘴唇掂到把間尺就應該箍牙

箍完都掂住, 下巴後縮太多

有fd試過真係得，佢本身鬼佬嚟，金頭髮

唔記得講呢點係唔計下巴後縮嘅人
下巴後縮咁就要記得習慣平時條脷掂住上顎

係咪用口呼吸唔係重點 合埋口都可以條脷離開上顎
重點係條脷要掂住上顎！

金頭髮無啦啦點解要變黑頭髮？

推

2. 有冇發覺呢個世界有班人啲腳硬係粗啲，但係佢地上身唔係肥架喎。原因係佢地平時行路腳趾唔掂地下。
咁樣行路嘅時候就變成腿部受力而唔係腳趾受力，令隻腳變粗

that's what i want
skipping Leg Day

9. 女仔嘴唇性感吸引人係因為嘴唇會天性地令男人聯想起你個閪。因為閪同嘴唇係人體唯獨兩個無皮膚嘅外露部位。
所以女仔要吸引人唔該唔好諗住搽黑色紫色嘅唇膏

留名長知識

金鐘連登樣做哂上面咁多樣野都係無女埋身 搞咁撚多做咩呀 做自己啦

咁想小腿粗啲係咪可以腳趾唔掂地咁行

無話比金鐘嗰班人睇

第4點 點點唔到咀唇

粗但係唔代表線條靚 一習慣左你仆街
因住

你條腿粗？

廢事班友天真到睇完以為真係有改變有女埋身 好心咪FF咁多 直接考慮整容更好

咩點點唔到嘴唇

想咁樣行代替操腳

腳粗就可以唔洗練腳

我都想知

點樣掂唔到嘴唇

咁外觀變得好睇同順眼，都係由呢啲逐少逐少建立出黎。咁唔通咩都唔好做咩，去叫雞咪有女囉

記住要操埋個屎忽

咁樣代表你地要去箍牙喇
定係你同上面位巴打一樣有下巴後縮嘅問題？

5. 導致暗瘡嘅唔係煎炸油膩食物，而係糖同牛奶

因人而異？
我日日都飲奶
但只會係食炸野嗰日先會生暗瘡
仲要係上午食下午就生

lm

佢染黑左炸?

10. 如果你覺得自己個樣係似某啲卡通人物，可愛嘅角色等等/ 或者由細到大啲人都話你似乜乜乜動漫人物。
可以試吓刻意將自己同嗰個人物一齊提起，令人地將你同嗰個角色聯想埋一齊。咁人地就會即刻對你嘅印象增加幾十分。

第5點有冇多啲details

唔係因人而異 飲奶係刺激荷爾蒙導致油脂分泌過盛，但係未必個個都會
而炸野係唔會導致暗瘡生成同惡化

幼腳撚有福了

11. 唔好信晒以上所講嘅嘢

有啲point未必有嚴密嘅科學研究

女人係

估唔到180肌肉大隻連登仔係掉轉黎運用呢點

係

關唔關種族事

第4點 係咪即係掂到就哨牙

咀唇厚嗰啲點計

唔識襯衫就跟連登仔
可以參考 M 記連登中上男神合照

鼻尖唔高都好難掂唔到

正確 拎張M記圖做反面教材就得

呢個真係有保留

有啲人豬膽鼻 厚唇 下巴比較短或者生得後
唇掂到唔代表哨牙要箍牙

好睇成個觀感

其實用口呼吸係咪真係唔好

我嗰點係比較籠統嘅講法
不過事實上都真係好多人係要去箍牙

梗係

咪係囉

對健康肯定唔好 鼻毛係過濾器
對外觀都係唔好

thanks

Lm

我同大家調轉，我下巴太突，咁條脷係咪放返鳩下面就得

11. 男仔衣著顯高兩大法則
高腰 9分褲
平時著衫唔好件衫fek埋落個屎忽到，會令你嘅上下身比例接近一半一半，睇落會好矮。記住買中/高腰褲+攝衫

褲過長，都會顯矮，將褲腳摺起露腳裸都會顯高。

唔知

覺得自己樣衰就快d再投胎
為地球人類著想, 劣質基因唔好再遺傳落去

第二點唔係應該調返轉咩
腳趾用力既話係會小腿變粗
正如短跑跑手對腳瓜係會粗過長跑

唔關事，我箍完都掂到
有個講法係攞隻手指掂住鼻尖同下巴 中間掂唔到咀就代表係靚仔/女
其實係講緊成個五官協調，同埋正常係上排牙會cup住下排牙三分一

逆向思維，本身倒及下巴太長，係咪應該將條脷放下面，等下巴可以後縮？

你個第四點唔完全啱
留意返如果嘴唇係鼻同下巴兩點連成一線(我地叫esthetic plane) 距離太遠既話都可以算唔美觀

難怪我小腿咁撚粗
利申 足球撚

呢到講吓衣著要注意嘅地方

12. 短褲唔好配高筒鞋，同埋短褲一定配船襪或者短襪。唔係會顯你腳短，勁核突同顯矮

13. 方型面配圓框眼鏡，圓面配方眼鏡呢啲係常識。不過我見依家興圓框文青眼鏡就個個圓面都跟住帶，好樣衰

其實唔一定

頭髮黑啲 有咩用 會靚啲咩

深近視配雙面非球面鏡片貴撚到仆街

多謝巴打糾正

短跑唔係因為腳踭唔掂地咩，關腳趾咩事

留個靚名

係好貴 所以戴con仲好

條脷放落鳩下面

有冇人睇完第4點之後
第一時間用部電話當間尺試？

係咪真係得, 係嘅話以後咁行路

係下面 打錯廢事改

點知自己洗唔洗箍牙

都可能係倒及牙，下顎過長
搞要開刀做手術

條脷放返鳩下面

絕對係！

我鼻敏感成日用口呼吸 搞到下巴後縮同埋d牙入哂去 cool牙cool咗幾皮野

屙完屎記得洗手

睇牙醫咨詢最好

唔好寒背

西方學術研究無講炸物會導致生暗瘡唔代表唔會

你最多講西醫唔認為炸物同暗瘡有關係就好了

唔該唔好否定炸物同暗瘡嘅關係 導致香港更多人生暗瘡。因為由經驗主義黎講 我相信好多香港人都經歷過食炸野而短時間內就生暗瘡

食野唔好淨係用一邊牙
會大細面 大細眼 高低眉 嘴歪
無乜科學根據
但好似話咀嚼肌會一邊大一邊細
塊面就會唔平衡

你覺得自己樣衰（美觀上）或者食嘢講嘢有問題（功能上）就可以搵牙醫

咪9up

有氣質好緊要

係你月亮面下爬尖咗出嚟呀

點樣行路腳趾唔掂地
腳爭唔掂地就見得多

佢唔係 無講炸物會導致暗瘡
而係 有講炸物唔會導致暗瘡

唔好撈亂

有冇定義或者標準點樣為之哨牙

條脷要掂到手掙

呢點有曬報告都鳩噏？可以起底睇我之前嘅暗瘡post

你唔好講 我就係 你唔會明白架喇

14. 好緊要 習慣食香口膠嘅人會令咀嚼肌發達 會令你塊面變得好大！！ 解決方法：唔好食香口膠

絲打 想問下700度買你果隻鏡片大約要幾錢，因為太深近視所以一帶眼鏡就好柒

其實性格好重要。

中咗第四點
但由細到大睇牙醫 牙醫都會話我排牙好齊

信牙醫定信樓主好

lm 觀看

油性皮膚要去做果酸治療，我做左兩次已經冇再生暗瘡
戒甜有用但冇可能戒清晒

你可以試吓刻意經常聯繫埋你同漆彈女仔！！真係好有用
我有實際經驗，有次覺得個女仔好撚豬，之後啲人話佢似小丑女之後即刻覺得佢得意左好撚多

我戴開con 其實買con好平架咋

信牙醫啦

每星期做3日帶氧運動 可避免肥胖身形

幾得意啊

樓主會唔會箍牙

非常實用而且好少人會重視嘅知識

洗頭水要搵兩支唔同牌子隔住用
因為長期用同一支頭髮會適應左無咁有效

無錢

齊不代表面型完美，4點主要針對面型，例如骨性哨牙，cool齊左都會咀突，cool係可以改善但始終唔係針對面型的整形行為。

暗瘡印同油脂粒點搞
嘴角有好多
平時飲野全部走甜
thx

真 有研究報告

睇醫生

會變成茶葉蛋咁既外形

BB既時候要盡早戒奶嘴 如果唔係會出現哨牙或倒及既問題

貼到唔係問題 最重要係唔好同條線差太多

11. 如果你樣衰
請不要生仔

樓主根本戇鳩 點到下巴但點唔到嘴唇果d肯定係月亮面黎🌜仲叫人去cool牙 真係好撚波

緊係唔撚係啦 掂唔到嘴唇就代表月亮面？

查b

呢個真 唔只定型落咗髮根毛囊 all back仲會扯起你d髮根
d髮型師實話冇事既 但耐咗髮線就向後移

寧可outdate 從不all back

呢個真係唔知 好緊要 thz

月亮面cool牙都有幫助，例如倒及牙會導致月亮面，但都係幫助下，要正式做都係骨科先得。

敢問邊份學術研究？ 定係你quote開content farm

你唔係權威黎架咩 係度教人點改變外觀 問返我轉頭嘅

你把間尺要同時掂到鼻尖同下巴仲要唔掂嘴唇 想知咁唔係月亮面係乜春

多謝巴打補充

女仔最好中分或者側分
可能一開始睇唔慣 但條介分好咗之後氣質會上升勁多 個臉型都會睇落尖啲

食多啲香口膠
jawline會靚啲

我個意思係 樓主教緊人點改變外觀嘛 但佢個example係月亮面黎 正常人邊有可能掂鼻尖掂下巴唔掂嘴唇

Harvard health 唔好意思

無知一問 到2X歲先改善返呢個習慣仲有用咩 個顎位應該都唔會再變形

你咁喺到講都無用 上面有巴打擺左相啦 根本唔掂嘴唇嗰啲都係靚仔靚女黎 唔係月亮面
不過我呢個講法無科學研究 唔可以盡信

眉係好重要

有用 不過要耐啲先可以糾正翻

係喎！唔記得呢點

倒及係下顎發育太勁 生定咗去做正顎手術先有用

blackpill

我都想知 但聽講又好似倒及要放上面

yes 不過做gym都有多野要留意 留翻比啲gym撚講吓

我咁睇，個條線係標準，離得太遠，突得太多，都並不理想，但會因為種族同五官比例而有影響，不一定係個條線就最靚。例如我地成日講，三庭五眼，但有好多明星唔係呢個面的比例一樣好靚，要睇實際情況。

輕微嘅可能有用 嚴重d嘅去做正顎手術啦

第4點
我箍左牙仲係掂到

拎把間尺同時掂住鼻尖同下巴，如果嘴唇掂到把間尺就應該箍牙

鼻好扁 點算

早晚各用一次爽膚水有用？
夜晚頭髮點處理可以防止無咁多油
鹽水打底係咪重要
留名學野

本身已經樣衰毒撚 真係唔好打咁多j

女就好撚難溝架喇
但個人會正面同健康好多

長期低頭睇手提會令頸背肌肉繃緊，面部肌肉會向下拉，導致面型下垂同變闊，將部電話攞高到頭既level睇已經會好好多

倒合牙就去睇醫生啦。

男仔要整潔呀
啲頭髮要梳好 唔好油立立
有陰要好好打理 唔好貪方便用頭箝
睇臉型唔好立亂all back
唔好有頭皮
要剃鬚 用洗臉奶洗臉
衣著合身
諗到再講

1. 對咩有用？
2. 用dry shampoo
3. 令頭髮更硬同挺 對gel頭有用

冇倒及 係下巴太長

多謝分享

打j有幾唔正面

條脷一定要貼實曬上顎
點樣貼實曬 剩係前面中間掂到

要剪鼻毛！

本身油性皮膚，想知爽膚水係咪可以改善出油問題
btw thx

發k音咁樣咪後面都掂到

係！！！
有啲男仔話自己好乾淨
但整潔係一個整體印象 要細微位都管理好

爽膚水有保濕作用 係可以改善出油問題

睇皮膚專科醫生啦屌

4係真? 我都覺得自己排牙搞到咀個度好突出 唔靚
但啲牙又好齊

即係上顎後面軟d個位都要掂到？

第四點唔啱每個人

我都係鼻細鼻扁，唔通走去隆鼻咩

Cool牙個個point根本鼻扁就會中
即係大部份香港人

唉 南方人通病

隆鼻係一個唔錯嘅方法啊

唔出門都要搽防曬

非常認同，我反而唔明點解可以接受自己大肚腩

咪鳩up啦大佬
呢d叫知識
仲衰撚過content farm
大把人鼻扁/下巴縮/厚唇，例如咁

又要去cool牙？

我咪話唔計下巴後熟

整得鼻都唔差在去韓國走轉

縮

想講好耐
歐美油頭果啲好心真係唔好亂剪
人剷青你就剷青
永恒真理 頭髮愈短 個樣就愈佔多比例
唔算靚仔嘅巴打可考慮係髮形 留鬚 眉毛 眼鏡上做啲野嚟遮你唔好睇嘅位

吹頭步驟好緊要

第五點我都聽過，但係次次食完m記都爆瘡

我掂唔到

4.唔一定係牙，下巴縮同算扁都會咁
5.係高升糖指數食物同奶製品

15. 朝早飲一大杯暖水，可以清腸胃+皮膚都靚啲

第4點唔好玩啦, 係人個嘴唇都會掂倒尺啦
下巴同鼻尖wo

咁尖面配咩框

性格極好 但八兩金咁既樣 你都唔會揀啦 唔好天真

但如果d fd話我似小夫呢 講唔講好

all back主要係靠吹頭
落gel都唔洗落好多，唔會要插髮根

係咪黑色口罩？

雙面非球面鏡片邊到有得買？
因為我自己近視好深 搞到折射好勁同隻眼好細
影相個人出到黎都唔好睇

呢類嘴突好可愛

面毛點搞 用剃鬚刀剃而家越剃越多

我唇粗搞到掂到把尺

我覺得 平時企喺度，行路同坐個時 腰骨挺直 挺胸收腹 成個人睇落就會有自信，精神好多

好多人都有少少駝背自己唔知，企返直個人就靚仔好多

就咁撻個Harvard好拋得下人喎
不如放埋個個章節上黎討論啦

小夫唔係得意路線

我都唔知 我平時戴開con
我都係請教隔離嗰個視光師post先知有呢個方法

只會小腿粗 大腿都係幼

仲有fd話我似笑波子 都係唔講 thx

邊個post？有冇link？
Thx bro

醫學報告成日都推翻以往既論點,好多食左10幾年藥然後先話隻藥冇用,或者有D野以前話有益而家又變有害(例如牛奶補鈣論)
唔係話唔信報告,但結合個人經驗/體會都好重要,好似上面果位日日飲牛奶冇事,一食炸野出事,唔通因為報告話冇事就繼續食繼續爆?
如果你只以報告作為唯一金標準,受害既只會係你自己

我諗樓主係講緊呢種面形

其實鼻短都會

波子其實幾靚仔

可能我個人經驗係食煎炸野唔會爆瘡，但係飲杯奶茶就爆曬啦。

個鼻好似冇咁高

鳩嗡你都信？

成班人仲要信到十足十先好笑
依家網絡發達係搞到人識得多好多野, 但好多人唔識分析下先吸收

講左下巴後縮係第二個問題啦

旺角開眼鏡店 身為視光師 鏡架鏡片眼鏡事情你問我答2019

其實鼻扁咪一樣會掂到, 曬鳩氣

鼻扁係咪要去整容?

男人肚腩太大會睇唔到碌鳩
赤裸Dup低頭望到jj就perfect

Qqq

嗯, 樓主你識咁多野實係醫生又好撚靚, 多謝分享

我只係好籠統咁大致咁講，咁你話我錯都無計

In adolescents, acne flare-ups probably are related to a natural increase in androgen hormones during the teen years. These androgens stimulate the sebaceous glands to produce excess sebum. Hereditary factors also contribute to the problem.

Other factors that can lead to acne include:

Oily cosmetics

Humidity

Heavy sweating

Problems with the ovaries or adrenal glands

Drugs such as:

Lithium

Steroids, both prescription steroids and potentially harmful ”body-building“ steroids

Acne is not related to diet or poor hygiene. In fact, too much washing can cause an acne flare-up to get worse.

嚴格黎講係唔關飲食習慣事

俾人話我似鄭子誠點算

樓主講既果種面形
雖然唔一定要係鼻同下巴連成一條線先靚
但通常連到一條線既，個樣都唔會差

至少唔會比人一種「條友好樣衰」既感覺先

恰鳩我瓜子臉

假又好真又好 用口呼吸就一定唔好

自己有隻門牙生咗喺入面 會頂到條脷
係咪真係要篐牙 有無其他方法

同埋就算清醒嗰時可以手動呼吸，咁訓覺呢？成日一起身都成口啖

嘴唇厚實掂到間尺架喎

天生條件唔好

之前睇過好似話鼻尖同下巴拉條直線 如果嘴唇啱啱好掂到線先叫靚比例啵

利申；可能記錯

千祈唔好日日做set up 100次，掌上壓100次，下蹲100次同跑10公里。會禿頭。

冇話你完全錯, 你有啲point係正確, 但有啲可以做多啲research先開post分享
例如第4點 唔一定係下爬後縮問題
我係隔離post都有提過, 亞洲人同歐洲人個頜面係唔一樣
歐洲人嘴癟又鼻高, 所以鼻尖連下爬嗰陣嘴多數係線入面
亞洲人 鼻唇下爬都係掂住線已經叫好靚, 做得明星 (你係街好少見人頜面會咁靚)
同埋亞洲人本身審美會偏好少少嘴突, 個嘴唔會好似歐洲人咁完全平

不適用於髮線高者

其實你引用文獻都無錯嘅

不過油臉撚睇完唔撚洗臉同走去食埋d垃圾食物爆哂瘡就要多謝哈佛啦

咁應該點分係嘴突定係下巴後縮?

bump

年紀越大越易有肚腩部分原因係腹部肌肉鬆弛下垂

你咁講意思係哈佛報告唔信得過？

咁腳踭唔掂地係咪都會小腿粗

你90度側面 個下爬係 | 或者前(鼻)嗰邊傾, 只係個嘴凸既, 咪嘴凸
下爬向後(頸)嗰邊傾咪下爬後縮
不過香港人一般都係下爬後縮+嘴凸

佢話factors that can lead to acne 個d就一定岩

但Acne is not related to diet or poor hygiene 就唔一定岩

你信harvard因為你係信佢個ethos

想證實我嘅諗法岩唔岩 就應該搵幾十個油臉撚/暗瘡撚十日唔撚洗臉同走去食埋d垃圾食物

睇下會唔會爆哂瘡/爆多d瘡 先係合符logic

個fd話我似拳王個箭豬頭 明明啲頭髮向下

如果腰長腳短點辦

即刻坐返直

4. 拎把間尺同時掂住鼻尖同下巴，如果嘴唇掂到把間尺就應該箍牙

會掂唔到架咩

個個都用手指已經試到, 得你用電話

表情管理

會自信啲

會
我箍牙剝左兩隻牙就掂唔到了 個嘴收返入去
以前係會掂到嘴唇
個側臉而家係真係靚左

瞓覺唔好側睡
會有大細臉
掂住枕頭果邊臉仲會下垂啲

修眉

厚唇點計

整容

應該幾日就腎衰竭死，100隻蛋仲要係納含量咁多既茶葉蛋

認真，日日gel all back持續咗半年已經有啲上移
家陣轉返分界梳側露到額就算

係，通常係面型差既整左都唔大分別

關關地，白人係比較高鼻，但都有咀突下巴縮既，而東方人都有但就少D，或者混血，而黑人多數都FAIL:

行路腰要直

16）訓練笑眼可以練出臥蠶
姐係淨係隻眼笑
有臥蠶會加分

17） 用手按摩鼻樑同鼻尖 可以使個鼻型更立體

18）讓男生幫女生按摩胸部 會使胸部變得更飽滿

19）做整以上1-17 才能做到第18的

做齊

細個個嘴唇都無咁突同厚 唔知點解愈大點嚴重

Ching係邊度做？

屌那星 頭兩個面型真係靚到⋯ 利申：柒面型

每日朝早一杯暖水, 皮膚都係勁差

第4點我諗除左倒及齒個d香蕉人之外都幾難做到

樣衰既咪搞咁多野啦戇能99

9up唔使本
我宜家追求真我
腹有詩書氣自華!!！

雙面非球面鏡片
真係完全唔會縮細?

的確啱

我覺得平面鏡好似仲縮得勁左

已經唔係箍牙問題
如果排牙好齊仲箍?
係要做正顎手術

啲人話我似史力架

巴打你嗰款係雙非?
雙非鏡好撚貴㗎喎

啲Gay嘅都係因為個嘴唇？

1.74囉
係咪屬於雙非？

都唔知真定假 source又冇，鳩打幾個bullet point就當係，重要開係創意台

每日運動半小時

偏尖面算係圓定方

單非全非唔係都有1.74咁薄嘅咩?

記得修眉

係我搞錯

笑撚死
真係咁介意咪去整容

點樣用繩綁肚臍？
圍住肚腩綁一個圈？

5. 導致暗瘡嘅唔係煎炸油膩食物，而係糖同牛奶

真心唔知

所以佢句野都唔成立

減肥囉 基本

掂唔到唔洗cool牙啵

條眉好稀疏淺色除咗出去比錢搵人攪攪，仲有冇其他方法

Marker

化妝畫眉

啱呀，不過都好多人judge 佢

之前第二個post講過

係 一條好幼嘅線圍住肚臍個位綁起就得

圖片模式搵 我擺左張圖出黎

你想要邊點嘅source?

相由心生
首都要心地好

咁唐老鴨又點算？

呢啲都聽過不過唔知係咪真係得

咁既垃圾資料都咁多正評, 香港未來content farm廢老後繼有人

有d野天生的...

畫眉

自信

係YouTube睇完正顎手術，睇完決定都係接受自己樣衰既事實罷喇

LM

係咪有聽開早霸王

又例如第2點

2. 有冇發覺呢個世界有班人啲腳硬係粗啲，但係佢地上身唔係肥架喎。原因係佢地平時行路腳趾唔掂地下。 咁樣行路嘅時候就變成腿部受力而唔係腳趾受力，令隻腳變粗

又唔可以話樓主錯哂，之前有睇過啲網都係話腳爭掂地先再到腳尖咁行會瘦腿
但其實呢個行路方式係對隻腳唔好
正確嚟講行路應該要腳尖掂地先，再到腳爭
Source:

當然樓主有啲pt係正確嘅(食得多香口膠咀嚼肌會變大嗰啲)
我只係覺得上網(特別特別係連登)睇完應該都要自己過濾下，唔係一味信晒

每日堅持抽7分鐘時間做7min workout，體格看上來會強壯啲

早霸王fans

點解呢？無用咩？

有source架喎

呢樣真係好緊要

笑咗 我就上年先拆箍 我個咀唇貼撚住把間尺喎
要好似木偶哥個鼻咁長定下巴月亮先過到

上面補充左 扁鼻同下巴後縮都係成因黎 唔一定係哨牙

咁hair spray 呢

學術上有
簡單黎講你只係需要知道上顎生得出左下顎就可以算係

減肥條撚會長返D

hair spray噴喺面架喎

呢樣咁重要唔講唔得

訓覺好易打開左口
點搞好?

購買人生重來器

有用，好有用添
上YouTube搵Orthognathic surgery，大手術嚟，直頭將顎骨拆件再重組
同埋好似要手術前後都要箍牙一至兩年
上網搵Malocclusion既資料會知多啲

識人好過識字

每日100下深蹲、掌上壓同sit up

個鼻幾大幾出都唔係人人一樣 呢個真心難講 唔講下巴 嘴唇都有厚有薄

第四啱啱好hi到呢?

咁鼻扁個班咪仆街

加快首刷

成身毛可以點算

畀正皮嗰啲一定係靚仔靚女嚟
我都係

咪on9啦
你鼻尖唔夠高咪會囉

咁戲院睇戲呢

魯迅：女人就好似lol，唔打唔得。

遺產可以逆轉？

爽膚水，綿羊油
做gym，重量訓練，帶氧

洗臉毛巾同抹身毛巾都好污糟
用清水洗會更好

男仔：乾淨，剃鬚，修眉

男人：一個星期打二至三次丁就最健康

我係箍完都收皮 都係哨

有冇人可以話俾我聽做咩個人會大隻啲
利申食極都唔肥

黑鮑嘅魅力你識條春咩

佢咁樣掂唔到嘴咩

14. 唔戴bra嘅胸型先最靚，側面睇時最理想係45度斜線加半圓波底，太墜嘅可以加啲膠紙托起波底

15. 貼身褲貼身裙唔好透條大媽底，嫌t back唔舒服寧願唔著底褲，不過記得剃毛先，如果唔係會吉出面褲

包達二

你都識講係for造型 要hold就gel完噴少少噴髮膠啦

角度問題

著短褲，拖鞋要著長白襪襯翻

咁大隻腳唔受力要用腳趾受力?
隻腳得多路都會攰, 用腳趾行咪斷得?

玩田徑班人腳跟唔掂地淨係前掌落地, 佢地腳幼?

外觀變靚嘅知識？

呢個都好緊要 可以用紙巾印乾

要揀啱護膚品同埋唔好夜瞓

第4點係掂到先係真靚仔/女
黃金比例

掂唔到都唔使箍牙
因為要下巴無後縮 鼻高 唔哨牙 3個優點有齊先掂到

條白痴d歪理都咁多人當真 個鼻高定低都會影響到你掂唔掂到 關哨牙撚事

小腿最難操, 日日行日日操, 爽

我咪講撚左囉 追post啦柒頭

買褲要岩腿形，唔好為左追求瘦腳而買skinny cutting，小腿粗就瀨曬野（例如我
slim fit摺腳拉直對腳都會顯腿長，褲浪住要岩岩好唔好太低
直腳褲可以試試摺一小下收褲管先開始roll褲腳，可以扮到slim fit
如果唔識玩roll腳可以買而家uniqlo GU果啲大路9分束腳褲試下先，舒服易襯
可以配船襪或者長襪，長襪唔同顏色或pattern仲可以令個look更加detail
自從冇買低腰褲同開始roll褲腳之後影相身形比例係靚左好多

短褲可以考慮岩岩到膝頭對上嘅長度，太長太短都唔靚

好難得有人會講著褲 見啲人64身都係因為著衫比例唔岩
其實同女仔著高腰短裙嘅原理一樣

第二點姐係點

咁樣塊面好月亮

拎把間尺同時掂住鼻尖同下巴，如果嘴唇掂到把間尺就應該箍牙
好似要輪廓靚嘅先得
之前睇唔計鬼佬得好少人得
得嘅都係靚仔

比我揀我寧願要呢種

眼都重要架

搵個基因好既老豆老母

1. 唔好習慣用嘴呼吸，會變凸嘴
2. 女仔唔好翹腳坐，盆骨會歪，成個人都會唔對稱包括膊頭同埋塊面
3. 唔想生暗瘡就儘量戒奶戒糖
4. 要皮膚靚記得勤換枕頭套
5. 一記得就縮起個肚呼吸，久而久之腰圍會變細
6. 行路擺手既時候手踭習慣向後，有助矯正圓肩

好靚仔

第1點，如果有倒及，係唔係要相反放返條脷落黎？

我下巴完全唔月亮都掂到

想hold實係要靠吹頭 吹鬆你個7頭

4 有咩關係？

想知點先算下巴後縮?

爽膚水係為咗你之後要搽其他嘢 例如精華 而用嘅 如果你搽完之後都唔搽cream個啲 咁搽爽膚水係冇用

有無示意圖 我想像唔到

條脷掂曬上顎就用唔到口呼吸了

Lm
第二係我黎
我會改架啦

多塵蟎都會導致生暗瘡
我都換得好密，兩日一次 夏天一日一次

收嗲啦肥閪 你咁多知識唔知有幾撚靚

點解有人會覺得戴con平
眼藥水 幾十蚊好快用完 ，洗con水
加加埋埋每日咁計都唔少

同埋戴con壽命好似得十年

同埋越戴越眼乾，con感覺好傷眼球

壽命得10年？有冇source? 聽人傳就有 未見過正式document話戴con有壽命

痴線，有啲人鼻扁俾你講到係病

Cn?

箍完都係第4咁

呢個真係家傳方法
利申 勁靚仔 媽咪由細讚我到大

首先

唔好咬手指

?

4 唔準

在下方輸入我來變靚仔
巴打即私訊答案

我來變樣衰

枕頭套上面有皮膚代謝物同埋菌，唔勤換會敏感/爆暗瘡，另外而家有絲質枕套，話對皮膚同頭髮都好，我就未試過，只係洗得密

臥蠶人人都有唔係咩
睇下明唔明顯姐

塞左點呼吸
我成日諗如果俾賊封住個口 佢唔洗殺我都自己窒息死

其實合埋個口
條利好難唔係上面

我都想靚仔！

第4根本唔成立

女大J?

又有可能係整過個下巴

post出嚟啦

你要邊點

縮肚縮咗幾年 喂 個肚腩仲係到嘅

冇
我個樣整容都救唔返
簡直係K型

無可能 有冇圖

我唔食糖同唔飲奶都生暗瘡

啱唔啱㗎

細左架喇

飲食因素姐 仲有好多因素

如果已經大細面咗
咁應該用返細面個邊牙食嘢
定係要用返兩邊牙？
如果後者咪冇都係冇改變？

一日飲2L暖水

有肚腩未必係肥
可能只係盆骨前傾

其實係個鼻問題
唔關cool牙事

搵繩綁肚有無話條繩要幾粗？定求其搵條繩都得

其實嘴突既話未必樣衰
嘴嘟嘟 加埋鼻翹既話係童顏特徵黎 未必要cool牙特登整到西方人果種

邊可能比圖

頭兩張白人直頭黃金比例

清潔做好未
保濕都好重要

唔好成日蹺腳
蹺得多腳會變X形腿

洗臉既最好用洗臉機洗,冇錢買/唔想買既就直接用水洗,洗完用抹手紙抹乾臉就算,唔好用毛巾

想問下張繼聰同林師傑先唔先下巴後縮

洗面機要視乎膚質。
我後生多幾年果時都日日用洗面機，Clarisonic/Foreo都用過，油脂分泌旺盛果幾年幾好，因為乾淨，後來穩定左再繼續用，洗到皮膚好乾好薄，頂唔順停左
而家用手洗+ 凍水+ 自然乾，so far皮膚都好好。毛巾的確好多細菌，大忌黎

會唔會係因為刷頭問題

試下轉用D比較柔性既刷頭試下

不過塊臉唔係好污糟既 用凍水洗都夠

初頭用普通刷頭，之後改用敏感刷頭，最後頂唔順
人年紀越大越寧願keep d油脂係面度，唔過量就得

男既做多啲運動
身體會產生多啲睪固酮
有助增強你既性徵
對女性既吸引力相對提高

我都俾咗

求其一條就得 真係有用

其實係 箍牙只係拉翻你變average 但係無左你本身個特徵未必就等於靚

咪係
IU 都fail 啦， 咪又係咁靚

好多東方人都係咁 阿佘 王祖賢個嘴都幾突下 咪又係好靚
最主要係嘴突唔靚真係完全西方諗法黎 而審美觀本身就唔應該咁局限

唔係西方諗法黎， 係班祟洋撚諗法姐

外國人不嬲都覺得 靚係
唇少少厚，lip shape 靚, 好似舒淇咁，
個鼻少少翹, 鼻樑唔起角， 唔係一味高到成個俄佬普京鼻咁

好靚女

咁你可以唔跟西方審美架 如果啲女會鍾意你咀凸下巴縮咪得囉

鼻扁個樣唔會靚係事實

第4點on撚9
content farm都咁多正評

iu個下巴唔算縮

講事實又踩親你條尾
唇厚鼻翹= 咀突下巴縮，咁樣非黑即白逼人認同你個審美觀 真係勢鳩利

最主要係嘴突唔靚真係完全西方諗法黎 而審美觀本身就唔應該咁局限
唔係西方諗法黎， 係班祟洋撚諗法姐

嘩屌 係邊個話咀凸啊
喂依家又變撚左唇厚嘅？ 睇過？

有冇諗過佢唔fail會更加靚

你連唔到一線真係靚極有限
鼻扁/哨牙/下巴後縮是但中樣

嘴突同厚唇係兩樣野黎喎
厚嘴性感；
嘴突突成隻猩猩咁

咪係 夾硬拉埋一齊講

細個成日用手指敲鼻樑 依家個鼻都算立體

ps睇popteen學

邱淑貞都嘴凸

事實支那自古以黎都吹奏皮膚白+鼻高

唔知戴眼鏡係咪會加深近視
本身500度近視 中二開始貪靚戴con，10年後依家近視淺左100度

點敲

曲起食指敲門咁敲山根個位 唔好咁大力
可以google下敲鼻樑 冇科學跟據 但對好多人係work

唔靚還唔靚，病還病

強帖留名

掉轉咗係因為樣衰先要打J

敲吓山根個鼻會變高？

因為gel同油都會堵塞自己毛囊，令毛囊壞死。到時人越大就越少頭髮。

ching 愈大愈多頭髮? 啱啱出世？?

好撚好笑

讀多兩本書，關心多D人，屌少人兩句，做下運動，樂觀D，個人會柒得去邊？

cls
樂觀靚仔論

幾時有話係病

嚇到我即該舉高隻手睇電話

點樣可以解決黑頭同毛孔粗大問題

保濕同防曬已經可以解決一切問題！

第四點咁撚on9 竟然都講到出黎

搵做到第4點既巴打出黎自貼一下
我唔信有

樣衰先要打j

前幾頁 你話鼻扁係南方人通病
我覺得就算未去到現代人靚嘅標準
都冇必要將呢樣野當係一種毛病或者係問題
當我老撚土

我唔係講笑 我到中三仲用緊奶嘴飲野 好撚正 訓係到一邊慢慢啜 一邊睇戲
但係無你所講嘅問題

咩料 通病 同病兩樣野黎喎巴打
通病可以解一般既缺點, 問題
現今世界普遍人既審美觀
都係鼻高 塊面立體先代表美
咁人地講鼻扁係南方人既問題 有咩問題

我上面咪話冇必要將鼻扁當係一個毛病或者係問題囉
唔夠靚達唔到標嘅品種就變咗有問題
係我思想老土接受唔到
遲早一街都係整容怪

我用手指公同食指 由細夾個鼻夾到大 而家變左習慣
而家個鼻型好過細個好多
個個都話我個鼻唔同左樣
以前係柒 而家係無咁柒 因為山根都唔係高 但鼻頭唔係柒

鞋抽面咪掂唔到

第一條我覺得係偽科學

有幾on9
講緊靚仔靚女大部份都啱啱掂到嘴唇or差少少掂到 黃金比例黎
唔係話你做唔到一定樣衰
係靚仔靚女通常都做到或者做到個啲唔會醜得去邊
因為要符合鼻高 嘴無突 同下巴有少少翹三樣野先得
而大部份香港人都有嘴突問題搞到同呢條線差勁遠 而嘴突多數可以cool牙解決
利申 啱啱掂到

你吹頭問題

個鼻矮咪掂到lor

我睇嗰個版本係鼻咀下巴成一直線先係靚女
咀掂唔到多數男人，外國人先做到

搞到連登好似啲廢老content farm
見上面話咩帶眼鏡近視會變深，敲下山根鼻變高，有冇常識

So how do you determine if you're 'beautiful'? Place your index finger against your chin and nose to see if your lips touch it. If they do, congratulations, you're officially hot. If they don't, just ignore the results.

屌你掂到先靚喎樓主亂9黎

箍牙會令五官立體d

dry shampoo幫到你

敷clay mask

女仔記得每日搽防曬!!!! 只要你出街就要搽防曬!!

最遲20歲前要開始學識嘗試去保養自己嘅皮膚 開始了解下自己係咩膚質 而去慢慢搵啱自己嘅護膚品 如果唔係嚟過多幾年真係會後悔 如果唔想搞太多野 簡簡單單早晚搽toner+moisturizer都已經係唔錯嘅開始 總有啲18 22嘅妹妹仔覺得皮膚狀況好 唔需要額外野嚟保養 但其實護膚真係好緊要 千祈唔好低估佢嘅重要性 唔好懶呀 要記住想化出嚟個妝靚唔靚 貼唔貼服 係靠你本身個底而決定 個底唔靚 多多嘅primer粉底遮瑕膏散粉都幫唔到你 反而會越搞越差 所以打好個底係好重要㗎!!

每晚厚搽凡士林係個嘴到 包保第二朝個嘴紅潤無死皮 長期保持哩個習慣 你個嘴唇會變得好靚好滑

刷牙刷埋條脷 改善口臭問題 男女適用

敷過,毛孔啲洞收唔到,試過好多嘢了

男仔呢咁 男仔要點護膚？

糾正站姿係咪真係可以減減個肚腩

Me can

即係越夾鼻頭越大？

有冇減肥腩個個🙇🏻‍♂️

男仔我無仔細研究 所以我畀唔到最貼身嘅意見 不過我相信男仔堅持每晚洗臉 得閒敷下mask 皮膚乾燥就搽moisturizer係都會有唔錯嘅效果

有無試過個隻好出名嘅白泥清潔mask? 我之前同你一樣都有哩啲問題 但我自從開始畀心機每隔一兩晚勸力敷個隻clay mask 我啲黑頭相對少左 而啲毛孔細左好 好 好多 連我啲frd都睇得出個變化

爽膚水係保濕
用完爽膚水最好用乳液或者日/晚霜 鎖水

大概幾錢

男
想問下面同頭油好多點搞
面係t位多油到反光 兩塊面洗完唔搽野會好乾但幾個鐘後又係油
頭油都係又多又乾 頭頂有紅點同多頭皮應該點搞

個牌子咩字頭